﻿mitarbeiter monatsübersicht zum ausdrucken und verschicken
	ansicht von mitarbeiter monatsplänen
filter in mitarbeiterliste
mitarbeiter mit cafe schichten zu cafe filter in monatsübersicht hinzufügen
eintragen von tatsächlichen umsätzen wenn datum vorüber